你知道我喜歡誰嗎

不知道就看看標題第一個字

本毒撚受寵若驚

輕輕貼近你的耳朵 莎朗嘿喲

詩詩

心動了

Long time no see

abdefghigklmnopqrstuvwxyz